歷史話比我地知白人係唔可以得罪

你諗下以前d白人係歐洲殺出去
ko哂美國/澳洲d紅印度人同黑人, 你同佢地講人類和平發展, 你不如同果d死左既黑奴講
只不過去到近代, 白人已經攻佔全球大部份地方, 佢地覺得收夠籌, 對非洲/東南亞無興趣
但近年好多野都另到白人國家佢地地位比人要脅到
例如美國911及恐怖襲擊, 北韓核威脅, 以及近年興起既難民湧入歐洲
而家班白人國家又開始想齊心合力清巢佢地既敵人 後果不堪設想

主張向白人投降扮傻仔算啦, 將d責任推哂比其他地方既人先係正確態度. 而家矛頭指左過黎

咁歷史上亦有黃人殺入去歐洲既(蒙古)

算把啦 睇下同為黃種人既連登仔你點幫白人含撚
雪雪聲呀

蒙古係勁既, 但佢地果d方法永遠唔夠白人黎, 當白人攻佔左全球大部份地方, 佢地先由一個地區殺出去, 你講緊四大汗國版圖都同而家白人全球版圖比較根本無得比

蒙古人根本就係on99輸俾自己
大汗一死就要全部返去開會

OP講得好岩！！！！！

所以支那狗早應該一直鎖蝈打內戰打到100世紀囉！！！！！